「藍店」大家知唔知李嘉銅鑼灣有間食店

2017年底，李嘉跟友人 Master Cheung 合資於銅鑼灣駱克道京都廣埸開設台灣食店「古早味 - 台灣原味」

推到佢執呀

推推推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

等執啦柒頭

請各位喺出post前再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

入黎推到佢執

屌 紅磡有分店

Oh well

推

100%中國製造

仆街 睇黎佢都撈得幾掂

本公司鄭重聲明，於2018年初因李嘉先生和本店股東理念差異而被辭退，而李嘉先生並沒持有本公司任何股份，他和本公司無任何關係，故此其一切私人行為均不代表本公司立場。
無故因李嘉先生個人行為牽涉其中，甚感無奈。

古早味由始至終由台灣人經營，小店形式經營台灣傳統菜。

古早味不持有任何政治立場，一直堅持專注推廣傳統台灣菜，黃藍是政見，黑白是良知，特此鄭重聲明

以免誤會，歡迎去公司註冊處查閱本店股權，謝謝🙏🏻
對於近日網上流傳李嘉先生為本公司董事之一

屌 前排先食完

推

立即割

推，唔好再食

再見了

罷佢老母

「對於近日網上流傳李嘉先生為本公司董事之一，
本公司鄭重聲明，於2018年初因李嘉先生和本店股東理念差異而被辭退，而李嘉先生並沒持有本公司任何股份，他和本公司無任何關係，故此其一切私人行為均不代表本公司立場。
無故因李嘉先生個人行為牽涉其中，甚感無奈。

古早味由始至終由台灣人經營，小店形式經營台灣傳統菜。

古早味不持有任何政治立場，一直堅持專注推廣傳統台灣菜，黃藍是政見，黑白是良知，特此鄭重聲明

以免誤會，歡迎去公司註冊處查閱本店股權，謝謝🙏🏻」

fb十個鐘前出左post割席 事實係點交俾大家判斷

推到佢執粒

此風不可長 必須罷食抵制

睇左做李嘉銅

割左啦WOR

割又點 本身間野都唔好食

未試過 不過openrice一面倒正評

睇錯李嘉誠

快到

信佢一成

五十五十 都係唔幫襯穩陣啲

佢個聲明都係想食兩家茶禮
有其他更好黃店選擇

openriceD評價都好信

食過一次
得個平字 好難食

推到執柒
屌你老味

屌 咁快割
完

行動證明黑白是良知plz
如果唔係
何來有良知可言
無良知 何來幫襯之舉

好多人會睇

cwb就梗係幫襯龍門

pushhh

真心難食

推到佢仆街

食過，又難食又唔係平

食過
真係唔好食

叫得大家去公司註冊處調查即係唔怕畀人搞

完你老母

黃店更需要大家，澄清後，只係證明非藍

再見了李嘉

Z

台灣人經營嘅話點解可以咁難食

Openrice最可信係負皮

Push

無關係既

push

好撚難食 食過一次就冇再去過
肉燥加豬大腸粒 難解不能+勁臭

搞清楚先

有樣嘢叫代持
唔食就最安全

古早味 - 台灣原味
唔好推呀

無啦啦加句黃藍是政見黑白是良知但又唔講明立場即係博啲人覺得佢係黃啦
結論 唔洗幫襯

推 屌佢老母

𢴇柒左佢啦

加句野扮黃又話冇立場 㭍到

極其量係非藍
但唔係黃

拉

up

掂過藍氣臭既

tui

等執啦

執

推到佢執

好野藍色經濟圈終於有得懲罰

上年食過一次，個人認為難食又未至於，但overprice得好嚴重。

同樣價錢喺銅鑼灣都有大把更好嘅台灣菜選擇。

推呀

同朋友食過古早味 食飯就緊係傾下政治 咁岩俾入邊既姐姐聽到 話好支持我地學生 都7月既事 非打手 不過就我個人經驗真係應該唔係藍

推！

而我不知道李嘉是誰

嬲到生腦瘤

唔好食係死罪

唔食好耐

聽到個店名都唔想食，而且身體中國制賣台灣野，反了反了，建議裝修

ok bye bye

頂, 之前好鐘意食

垃圾食物